Hku CS同Cityu CS請入 求意見

之前開過post比較過hku cs同cu cs
今次就想比較下hku cs同city cs
比返小小資料先
小弟後門狗 24歲
兩間u都係讀3年
兩間u都要學生做intern
大家覺得讀間U既CS好啲?
例如師資, 讀既course, 資源, 同學水平等等都可以提出下意見

cls咁都要問
hku la

可能city教得好過hku呢
想睇下兩間U既人入黎討論下優劣

又多一個offer

單論cs既話 2間都係咁上下
但係綜合埋其他嘢既話 真係唔使諗 一定係hku

其實city好早就有offer
但我想知多小小每間U既CS係點

教學水平真係差唔多?

唔洗諗city

city vs hku

cs學幾多就睇自己
你想讀邊間就個間啦

利申 shitty 有KongU一定讀

一定係city u，hku 放晒資源去civil都唔放cs

ching GPA 幾多

hong u

咁都要問，你都係讀city啦

間間睇下都好啊
好似去街市格下價咁

點解呢

禾城